# Trabalho sobre Algoritmos Genéticos #

Desenvolvido para a disciplina de Sistemas Inteligentes do curso bacharelado em Sistemas de Informação da Universidade Federal de Santa Catarina


Código inspirado no seguinte artigo:
[Algorítimo Genético Clássico em Java – Hello World (por Paulo Collares)](http://www.paulocollares.com.br/2013/05/algoritimo-genetico-classico-em-java-hello-world/)